香港人好滿意現在嘅生活，有心情關心八卦新聞係理想當然

理所當然

但又成日反支那管治

逃犯條例

又話 如果生活好，邊個願意出來佔中

Lihkg仔=精神分裂病患者

咁樓主呢？仲有心情上連登嘅？

真

點解冇心情

你好不滿咩？我同我D朋友都好滿意喎

日日食譚仔，周末排喜茶海底撈，有閒錢就去日本玩

你問下外國D巴打幾耐先去到一次日本

Lihkg代表

你仲唔高呼 習主席萬歲？

聽過朋友講，佢星期日訓晏左，超身連油站D便利店都關埋，全日都無野落肚

不嬲叫開習國王

嘩，佢老豆老母點樣教佢

有錢佬： 共產黨殺到嚟，全港九新界冇得避...
連登：係咩？碰！

共產黨嚟左好耐，醒啦